
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Conçu de manière stratifiée et inscrit dans une géographie , ce paysage a pour fonction d ' apprivoiser le site , de rendre palpable sa future utilisation , d ' y faire pénétrer les usagers — ce qui est d ' autant plus intéressant que le terrain est de grande taille , opaque et «impénétrable» .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Conçu de manière stratifiée et inscrit dans une géographie , ce paysage a pour fonction d ' apprivoiser le site , de rendre palpable sa future utilisation , d ' y faire pénétrer les usagers — ce qui est d ' autant plus intéressant que le terrain est de grande taille , opaque et «impénétrable» .
Tokens having emotion: [ intéressant ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Conçu de manière stratifiée et inscrit dans une géographie , ce paysage a pour fonction d ' apprivoiser le site , de rendre palpable sa future utilisation , d ' y faire pénétrer les usagers — ce qui est d ' autant plus intéressant que le terrain est de grande taille , opaque et «impénétrable» .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ grand ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Conçu de manière stratifiée et inscrit dans une géographie , ce paysage a pour fonction d ' apprivoiser le site , de rendre palpable sa future utilisation , d ' y faire pénétrer les usagers — ce qui est d ' autant plus intéressant que le terrain est de grande taille , opaque et «impénétrable» .
No features found.

